有咩紀律部隊嘅學堂有酒吧？

近排知道左，原來警察學堂入面係有酒吧
不過係督察trainee 或教官先入得
好震驚 受訓期間竟然可以飲酒
(聽聞話係因為督察trainee壓力大，所以有得飲酒)
想問下其他紀律部隊學堂係咪都有酒吧

醬汁？